# NR_MiniGame
Дано поле 5*5 клеток и 15 фишек трех цветов, по пять каждого цвета. Каждая клетка поля 
может быть либо блокирована, либо занята одной фишкой любого цвета, либо свободна.
На поле выставлены все фишки, 6 клеток блокированы и 4 клетки свободны. 
Блокированные клетки остаются таковыми всегда. Фишки мы можем передвигать на 
соседнее свободное место по горизонтали или вертикали. Требуется, передвигая фишки,
выставить их в три вертикальных ряда соответственно цветам, стоящим над полем